---
aid: 9025
zid: 689542
title: "受某部片子的影响 觉得萨琳娜应该(￣︶￣)↗ 长这样"
author: 念力
date: 2017-03-03 17:38:48+07:00
lastmod: 2017-03-08 16:58:00+07:00
---

念力 于 2017-3-3 17:38:48 发表了：

_本帖最后由 念力 于 2017-3-3 17:41 编辑_

克莱尔·丹尼斯&nbsp; &nbsp;一直在考虑如果临高拍电影电视的话 谁适合演萨琳娜

---

真红骑士 于 2017-3-3 17:45:52 发表了：

加仑坑位面应该会有，太祖都给临高启明写了评语了

---

飞翔的红烧肉 于 2017-3-3 18:01:08 发表了：

太硬了，还是生化危机女主角胸部大点就好了

---

念力 于 2017-3-3 18:05:35 发表了：

> 飞翔的红烧肉 发表于 2017-3-3 18:01
>
> 太硬了，还是生化危机女主角胸部大点就好了

米拉太能打了

---

飞翔的红烧肉 于 2017-3-3 18:07:56 发表了：

> 念力 发表于 2017-3-3 18:05
>
> 米拉太能打了

临高里萨琳娜还不是教训了几个精虫上脑的。

---

xuelindiao 于 2017-3-3 18:44:22 发表了：

_本帖最后由 xuelindiao 于 2017-3-14 21:26 编辑_

> 念力 发表于 2017-3-3 18:05
>
> 米拉太能打了
> **词云：**

丈夫只手把吴钩，

欲斩万人头。

如何铁石，

打成心性，

却为花柔？

君看项藉并刘季，

一怒使人愁。

只因撞着，

虞姬威氏，

豪杰都休。

这首词是昔贤所作，说着人生世上，酒色财气四字，色字最要紧。凭你是扳倒山的英雄，踢破海的好汉，见了动人的美色，先自软了三分。更有那红颜尤物，身不由己，被那男子争来夺去，枉自害了无数性命。昔日息子蔡公，身死国灭，也不过为了个桃花夫人；陈公徵舒，君臣操戈，也不过有个夏美姬。昔人读水浒，言宋公明不爱扈三娘爱王矮虎，却不知梁山好汉，做的是刀头舔血的勾当，一事不合，便要相争，何况这大欲所存，处事不公，谁不嫉妒。若宋公明贪图了美色，梁山火并只在眼前，如何能做得这后来一番事业。故义配扈三娘，好比一人逐兔，万人空巷，一兔在手，万人息心，正是宋公明的手段，施耐庵的高见。

放下这些闲话不表，单表一段好汉遇到美人，头领处事不公，彼此相争，弄得人亡团灭的话。却说例假国美女萨琳娜，只因阴差阳错，误上贼船，被带到大明崇祯年间琼州府临高县，上天无路，入地无门，少不得与穿越众相伴，勉强度日。这萨琳娜，生的十分颜色，怎见得，有词为证：

眉如翠羽，肌似羊脂。脸衬桃花瓣，头上堆金丝。红唇湛湛妖娆态，碧眼纤纤妖媚姿。紧身衣洒风流，高耸双胸显光辉。说什么嘉宝美貌，果然赛过洛佩兹。柳腰微展如彩风，莲步轻移动玉肢。英格褒曼难到此，费雯佳丽怎如斯。异国装扮非凡类，诚然杨妃出浴池。

穿越众上下，尽是血气方刚，如此珠玉在前，谁人不动色心。一个个雪狮子向火，不觉就化了。又造出四句口号，道是：

天下妇人多，花旗颜色寡。谁若得了他，胜似为驸马。

平日里，少不得手脚撩拨，眉目传情；或咏桑寓柳，遥以心照；或摩肩蹭臀，借机揩油，都抱了个不要钱的食，不吃白不吃的心。那萨琳娜本是心理学专家，见此情此景，众人心思，如何不知。怎奈身在异国，得过且过。只得正装厚服，深藏了细皮嫩肉。听风话，只做语言不通；被揩油，只做反应迟钝。不曾想，越是如此，越撩拨起一班闲汉的欲心，日久天长，果然出了大事。

那一日，萨琳娜劳作已毕，一人独回下处，正行路，来到一处所在。只见上有巨树蔽日，下有黄叶铺地，人行其间，不闻足声，但听微风阵阵，猿啼林间，端的是僻静所在。走入林子里来，只听他林子背后，大喝一声：“娘子，你丈夫在此，你却待哪里走。”萨琳娜一听一惊不小，只见跳出一个人来：头带一顶半旧开花帽，身穿一领对襟百结袍，腰间系人造犀牛带，脚下蹬一双越野抓地靴，手执一把尖刀。但见那人，一脸色笑，走上前来道：“娘子，我与宿世姻缘，今日良辰美景，四野无人，只要与我鱼水之欢，片刻之乐，少不得你的好处。”

那萨琳娜一见，那里是宿世姻缘，分明是现成冤家。正颜厉色道：“光天化日，乾坤朗朗，如何敢把良人调戏，纵无官法，岂无报应！”

那人笑道，“你是那家的良人，分明是洋马，说什么贞节。今日之事，答应也要答应，不答应要答应，如若不然，你来看，叫你刀下做鬼，也不过是风流罪过。八十岁妈妈没牙，有那些唇说的。”说罢，便欲行无礼。

萨利娜闻听此言，不由得芳心乱跳，粉面通红，情知此事不能善罢，少不得放出手段。各位看官，这萨琳娜虽貌美，却也是古押衙红线女一流的人物，身怀绝技，名唤“小厮扑巴西柔术”，讲究挨帮挤靠，寸擒短拿，若是放对，等闲难有敌手。今日情急之下，上面一个切掌缠腕，下面一个枯树盘根，把那人打翻在地。又恐怕他挣扎，少不得双脚一并，使个金龙盘柱，拿住那人的肩颈。那人此时方知不好，一片色心，早都抛到爪哇国了，口中杀猪般的嚎，声传数里之外，早惊动了巡营哨探，闻声前来。

那哨探领队，名唤冉耀。见此情景，喝住萨琳娜，问起了究竟。

不曾想，萨琳娜未曾开言，那穿越众却先告状：“好教各位哥哥得知，俺正欲上哨，不曾想遇到这妇人，风言风语，只要撩拨俺。小弟正人君子，岂肯与他苟且。不想这妇人回喜做嗔，放出手段，把俺打倒，若非哥哥们前来，小弟贞节不保。”

冉耀久历江湖，话中真伪如何不知，口中只道：“也是你不检点，做出这尴尬事来，今日之事，就此罢手，大家散了罢。”

萨琳娜一听大惊，道：“大人如何如此行事，分明是那贼子欲行奸骗之事，若非小女子身有武功，便遭了他毒手，大人不将他绳之以法，反倒罢手，是何道理。”

冉耀道：“古人有云，两人的官司无处打，你说这般，他说那般，又无证见，我哪有这般闲在，与你们推问。尖头丑妇蹦到毛司墙上，齐头故事。”

萨利娜闻言，叉开两手，冷笑一声，道：“小女子番邦异域之人，虽不闻圣人之教，亦粗知礼法。万恶淫为首，百行孝当头。为丈夫者，不行忠义之事，反怀奸恶之心，以黑为白，以曲为直，与禽兽何异。下不能掩悠悠众口，上何对朗朗青天！”

一席话说得冉耀面红耳赤，说道“哪个听你聒噪。”吩咐手下，叉起那人，扬长而去。

看官，大凡妇人经过此等事，有三等。头一等，经官告府，拼得脸面不要，也要将那恶人绳之以法；中一等，寻了自家丈夫亲族，与那恶人理论，打个臭死；下一等，怕出乖露丑，打落了牙直往肚内咽，让那恶人逍遥。更有那不知羞耻，反从了恶人，此种便是等外之人了。

萨琳娜见冉耀不给他做主，自己人单势孤，难与一干闲汉较量，欲待隐忍不发，这口恶气难咽，想想自身处境，好似羔羊投狼群，块肉悬虎口。少不得换一副心肠，重做一番计较。他这一动心不打紧，有分教，文澜江边，化出血海尸山，百仞城内，翻作修罗战场。

当下，萨琳娜便找了郭逸、薛子良。此二君也都是误上贼船，穿越至临高。一干穿越众皆将其作外人看之，报以白眼。萨琳娜哭诉前情，这二人闻言大怒，怎奈双拳难敌四手，二人也只得敢怒不敢言。萨琳娜咬牙道：“本以为寄人篱下，苟延残喘。不料想如此境地。小妹不才，愿借二兄之力，纵不能重回故国，也要做人上之人，出这口腌臜恶气。”二人皆道：“贤妹差遣，水里来水里去，火里来火里去。”萨琳娜拜谢于地，道：“只需如此如此。”三人计议已定，啮臂发誓，各自分头去了。

按下别人暂且不表，单表这萨琳娜，径自去见文德嗣，哭拜于地，只求他庇佑。这文德嗣本是穿越众中大头领，见萨琳娜哭得梨花带雨，心中也觉凄惨。双手扶起佳人，道：“其中曲直，我已尽数知晓。也罢，你今后只在穿越众执委会大楼做工，饮食起居皆在此地。谅无人再敢来撩拨你。”文德嗣一片好心，也只道护佑那妇人贞节，怎知这妇人的小心。此正是：分明断肠草，认作活人丹。

萨琳娜搬入大楼，不出数日，执委会上上下下尽皆混的厮熟。这执委会十几个好汉，没几个柳下惠、鲁男子，见萨琳娜如此颜色，又是异国女子，无依无靠，都怀了不利孺子之心。此番萨琳娜不同往日，竟是来者不拒，延揽天下英雄。说话的，你错了，照你前一般说，这萨琳娜本是良家妇女，一心护贞，如何此番却变了一副模样。看官们有所不知，这花旗国女子，贞节上事本不十分要紧，但是两情相悦，就有以身相许的。可有一遭，不许霸王硬上弓，若犯了此戒，男子多遭唾弃，少不得有牢狱之刑。萨琳娜孤身于此，极目四望，俱都是穿越众男子，又多不怀好意，心中哪有什么相悦的人。故此遇了奸骗之徒，抵死不从。可惜时来顽铁有光辉，运去黄金无颜色。萨琳娜连遭变故，心中明白，身陷虎口，终难全身而退。与其坐以待毙，不如先发制人。料得这些男子，不过贪图自己美色。自己做不成珀涅罗珀，难不成做不得海伦，此乃西施亡吴国，骊姬乱晋邦之故智也。

如此日久，为其入幕之宾者也非止一人，几个男女各怀私心，皆欲独占萨琳娜，只是多年的情分，各人的身份地位，不好发作而已。

忽一日，萨琳娜自言本是心理医生，可为穿越众上下心理辅导。文德嗣大喜，在执委会大楼辟出一室，门口上书心理辅导室。萨琳娜白衣皮裤，坐堂悬壶，专治穿越众心病。甫一开张，人流如织，各路穿越众纷至沓来，皆言有相思病也。萨琳娜见众人患病，不敢怠慢，慌忙上书文总，言众好汉皆有思春之疾，若不早加针砭，恐有病入膏肓之虞。文总览书，道：“此病却难治。”旁边有人谏言，：“独乐不如众乐，执委会巫山行云，众属下亦望阳台布雨。不如遣人使番禹，多买佳丽，以慰众心。”文总曰：“善！”依计而行。

那知世上事情，想的容易做的难。文总两次三番，亲赴番禹，奈何囊中斧资有限，买回来的女子，皆是面黄肌瘦，体弱多病，哪有半分颜色。分赐众人，不是釜底抽薪，分明是火上浇油。不出旬月，上下皆有怨言，道“有人洋马骑得，我们如何反骑瘦马！”寻萨琳娜求医者，不减反多。

此事不久，又出一件新闻。坊间流言，虫洞尚在。看官，这虫洞本是穿越利器，当日文总仗着它，方才穿越明朝。只可惜穿越之时，虫洞烟消云散，众人再难归现代。不知何人造谣，说虫洞本未消失，后又被文总收藏，秘不示人。此言一出，穿越众上下大哗，有一干人，或吃不的苦，或受不得罪，后悔穿越，要文总拿出虫洞，重回现代。可怜文总，糟鼻子不吃酒，枉担其名，明明未有虫洞，却被一干人说有，几次三番聒噪，百口莫辩。

若这干人只是聒噪，倒也罢了，谁曾想，愈演愈烈。忽一日，有人手持刀杖，来打执委会大楼，口口声声，“夺虫洞，抢洋马，大秤分金，小秤分银”。把执委会众人吓得头顶飞了三魂，脚下走了七魄。多亏行军司马急中生智，调来卫队，方才弹压。

经此一劫，有人谏言：“穿越众皆鲁莽灭裂之辈，如无外力，恐有季氏之祸。不如分兵四掠，以散众人之力；训练土人，以固执委会之基。此乃强本弱枝之计也。” 文总曰：“善！”依计而行。自此，百仞城中，多是美女燕语莺声；百仞城外，多是土兵杀伐决断。一干穿越众，四散于琼州府县，攻城夺寨。

却说郭逸、薛子良，得萨琳娜之助，做了土兵之长，窥个机会，穿越众大兵在外，忽然举旗作乱，萨琳娜内应，杀入百仞城。百仞城中，虽有守军，怎奈为将的勾心斗角，都想别人先死，自己好独占萨琳娜；为军的离心离德，哪个愿意卖命，更有一班不长俊的，阵前倒戈，反助叛军。一仗下来，大败亏输，让土人占了百仞城。

这萨琳娜此时方露出本来面目，挟制未死之人，作威作福。将穿越众所有枪支、弹药、机械、器具、图书典籍，一扫而空，不能携者，一火焚之，百仞城上下，尽化为白地。待出得胸中恶气，便与郭逸、薛子良并明家父子，扬帆出海，直奔亚美利坚而去。

可怜穿越众，花花的江山，铁桶的社稷，都变为一江春水。余下不死散落琼州者，无了器械弹药，又群龙无首，尽皆被明朝剿灭。又有故老传言，二三

人被俘不死，身入东厂云云。

\*\*

有诗为证：\*\*

烽火骊山周鼎迁

麋鹿姑苏戏台前

自古红颜非尤物

劝君莫作等闲看

---

cqduoluo 于 2017-3-3 20:05:52 发表了：

应该没这么方吧

---

留须批袍曹小瞒 于 2017-3-3 21:04:17 发表了：

临高？要蓝眼睛的！

---

yanhansong002 于 2017-3-3 22:48:32 发表了：

_本帖最后由 yanhansong002 于 2017-3-3 22:49 编辑_

为什么不是这样

---

JustSaber 于 2017-3-4 01:10:28 发表了：

我觉得我是谁里的那个 fbi 女探员就不错

---

wooyang 于 2017-3-4 05:41:33 发表了：

> 飞翔的红烧肉 发表于 2017-3-3 18:07
>
> 临高里萨琳娜还不是教训了几个精虫上脑的。

@sinno

---

vbfool 于 2017-3-4 15:16:45 发表了：

俗套的来讲不应该是斯嘉丽么？

---

临高难民 于 2017-3-4 17:10:09 发表了：

第一条，胸得大。第二天，胸狠大。第三条，胸大大。

---

下水道里的鳄鱼 于 2017-3-4 17:18:47 发表了：

推荐维拉 法梅加

源代码里面的美军制服女军官形象，真是很合适啊

再就是边境杀手的艾米莉布兰特……考虑到还有明日边缘的钢铁婊子版机甲形象，太合适了

---

鹰从天降 于 2017-3-6 11:23:00 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2017-3-4 17:18
>
> 推荐维拉 法梅加
>
> 源代码里面的美军制服女军官形象，真是很合适啊

源代码的角色是办公室 OL，显得老了些，表现的是母亲角色

---

c47 于 2017-3-6 16:24:26 发表了：

你们这些渣渣，要纯种大洋马啊！！！比如海瑟琳.海格尔

---

c47 于 2017-3-6 16:25:49 发表了：

不过洋马的保质期很短啊！想当年刚出道的米拉，和现在的比.....那个水灵啊

---

下水道里的鳄鱼 于 2017-3-6 21:09:23 发表了：

> c47 发表于 2017-3-6 16:25
>
> 不过洋马的保质期很短啊！想当年刚出道的米拉，和现在的比.....那个水灵啊 ...

第五元素时候的米拉小姐姐

现在真是米拉大妈

---

轻舟 于 2017-3-6 21:38:06 发表了：

关键字——女保镖~

---

三七公子 wf 于 2017-3-8 16:58:10 发表了：

**738b4710b912c8fc5aabe83ff9039245d78821e3.jpg** _(128.53 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2017-3-8 16:57 上传

感觉是这样的

---
